---
title: Maandag sudiodag
date: 2017-11-20
---

### Maandag 20/11/17

* Ziek, maar thuis gewerkt

Vandaag was ik ziek, mijn verstandskiezen zijn ontstoken. 
Thuis heb ik gewerkt an de vragen van de enquette (om een doelgroep onderzoek 
te doen). En ook aan het onderzoek/ de merkanalyse van club Annabel in 
Rotterdam. De rest van het team heeft dit individueel op school gedaan vandaag.